6.9係一場屬於罪犯既遊行

唔好傻啦屌你老母，話乜行得正企唔犯罪得洗乜去遊行，有冇犯罪唔係你講嫁，係港共政府講嫁，莫須有聽過未？
香港人企出嚟啦，唔為自己都要為左你哋既下一代呀！因為你永遠都唔會知你同你既下一代幾時會俾港共政府變做罪犯。

我係罪犯，你都可能係